毓民陳雲呢d老一輩明明對網上世界一知半解，但又成日吹噓自己係專家

仲有梁振英陶傑呢堆

尋晚毓民踩場
毓炆：學我玩網？玩網我祖師爺嚟

如果唔係邊有咁多打手

咪又係下面班靚做，佢識條鐵咩

第一張圖d字咁嘅？

【青山派不願面對】立場飄移 梁天琦：現實操作上一定要靠城邦論。